有冇android巴打用渣打app已經用到fps?

用左幾日

我到依家仲係出error

YES SC KEY MOBILE

你用緊咩機?我用緊sony android 8.0仲係未用得fps

NOTE 5

你要裝個APPS 叫SC KEY
轉賬O個度SET

同sc mobile唔同?我都係轉帳再禁SC PAY(轉數快),一係揀至其他戶口再揀SC PAY都唔得

同 就是這個APPS
你揀左SC PAY 之後打 電話 / EMAIL 繼續 --->
預設銀行
---> 入銀碼 滑動 搞掂

我禁咗SC PAY就彈出黎話有問題啦,叫我打去個熱線,系統信息3000

你個AN VERSION 同 APPS 係唔係未UPDATE
熄機再開 之後唔得就打去問了
可能唔SUPPORT

android 8.0 app version 5.4.2-w1.0,應該最新wor

啱啱試scpay, contact電話有+852 會出error 3000, 人手剷咗佢， 得8位數字就過到

我係依度都入唔到,轉帳入面一禁sc pay就出error,連電話都冇得入,btw已經打咗去渣打留低電話

仲未用得到

我都係 你試下禁設定取消佢 我都換左中銀算

你sony android 8.0

唔係 Sony 係8.0

有冇打電話上去 我已經打過幾次都仲未用到

放棄左 用中銀算

搞掂了,今日有update,取消咗fps重裝再link返account就得

關唔關電話事?

各大銀行推出FPS全港性 UAT 測試